慢必正式表態拒絕委任

9月30號就會遣散所有員工, 其他泛民會唔會跟機

泛民: 要做多幾次民調先決定

做一百個poll，總有兩三個岩佢地心水，其他果d咪當內部參考囉

慢必好波

慢必好波 唔似快必咁賤格鎅死黃洋達

記得拎約滿酬金

熱狗：我要同飯民共進退
慢必：不了

但黃洋達同熱血公氓支持痿淫喎

冇令我失望
慢必係現役立法會入面唯一合格既代議士
呢句野我由年頭講到依加，比人屈熱狗屈到依加
其他所謂議員不論係泛民定建制一律都係垃圾、賣港賊，全部死全家

慢必都有良心
早日遣散班員工
退辦事處租

民主黨個民調21號先開始
調佢老未

民

慢必真心為香港